黨鐵在站內做服務問卷，有得答因為警狗合作

啱啱在荔枝角答左，深綠色背心果啲

有一條問對黨鐵有咩不滿，有條list可以選三個

當中有 配合警狗，沒有保市民，咁(唔係好記得)

大家見到記得做！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

鬧完佢都唔理架啦

之前做過幾日 想講係要做到客戶要求嘅答案
邊個係客戶我就唔知啦～～反正我地係做黨鐵站 估下邊個係客戶？